俄羅斯RT電視台踢爆香港反中示威背後有“華盛頓身影” 香港是被大英帝國偷走 這差不多是最反民主的事

香港“修例風波”至今未平，“今日俄羅斯”新聞網(RT)7日發布了一期視頻節目《揭開香港的面具》，探討風波幕後的黑手，而揭開的面具之下，露出了“華盛頓的身影”。

視頻開端，這樣描述當下的香港：香港一片混亂，白天的抗議到了晚上就成了暴力騷亂。

他們(暴徒)蒙面、在街上設路障、破壞公共財產、在路上點火；他們向警察扔磚、制作汽油彈扔向警察和特區政府辦公大樓、破壞政府官員辦公室，街上還可以看到美國國旗的蹤跡。

“今日俄羅斯”稱，要揭開香港這場風波的面具。

反對暴徒成了“極其危險”的事情

視頻提到，在“修例風波”伊始，美國就已經開始對香港特區政府進行威脅。此外，西方媒體及香港“泛民”議員則不停進行輿論誤導，渲染“中國滲入論”。而在《逃犯條例》修訂草案正式撤回之後，反對這些“示威者”成了“極其危險”的事情。

視頻列舉了暴徒對意見不同的香港市民的暴行：

毆打拖拽女市民↓

當街刺殺愛國愛港議員何君堯↓

放火焚燒老伯↓

此類暴行還有很多，但俄媒指出，西方政客卻毫不掩飾地聲援這些暴徒。諸如美國國會眾議院議長佩洛西及美國務卿蓬佩奧之流，都在用“民主自由”的口號美化暴行。

西方支持香港“民主”，難道不諷刺嗎？

RT主持人發出了一個“靈魂拷問”：西方支持香港“民主運動”，這難道不諷刺嗎？

視頻回顧了那段令中國人傷痛的歷史——鴉片戰爭。1840年後，英國用炮火打開中國港口，1842年清廷戰敗，被迫將香港島割讓英國。視頻援引專家的話稱，在英國殖民期間，中國公民被當成“三等公民”對待，但在本次事件裏好像大家都忘了香港是被大英帝國偷走的，“一個帝國偷走他國領土，這差不多是最反民主的事了”。

專家認為，在《中英聯合聲明》簽署前，香港主要官員都是英國女王任命的，“完全的殖民主義、完全的反民主”，現在看到的選舉體系是在香港回歸後才建立的。他認為，英國試圖制造一種幻覺假象，想讓人民誤以為“香港在英國殖民時期享受民主，回歸後卻沒有”。

“華盛頓身影”

俄媒放出了亂港分子黃之鋒與臭名昭著的美國反華議員盧比奧的合照，並諷刺道，看看“示威者”同什麽人見面？這些都是世界各地的激進人士。專家直指，這場風波是分裂中國的進一步圖謀。

俄媒主持人提到，各種個人、政治團體和組織都在為這場風波“出謀劃策”，尤其美國官員和組織，甚至公開勾結香港“示威者”。節目背景板上赫然打出了包括美國中情局及“美國民主基金會”在內的組織。

視頻例舉，被稱為“禍港四人幫”之一的黎智英曾前往華盛頓與美國副總統彭斯、美國務卿蓬佩奧和時任美國國家安全顧問博爾頓見面。8月則在香港同曾在美國務院工作的Christian Whiton見面，Whiton在接受廣播采訪時甚至說，在中美貿易談判過程中為中國政府制造這場危機，“對美國國家利益很有好處”。

此外，同為“禍港四人幫”之一的李柱銘，也去了華盛頓，與蓬佩奧見面。李柱銘曾獲得“美國民主基金會”頒發的獎項(註：該組織近日被中國外交部點名制裁)。

亂港分子黃之鋒也被西方媒體包裝成了門面人物，他曾同佩洛西、盧比奧見面，今年7月被曝與美國務院官員開會。

專家Daniel McAaams在視頻中說，“美國民主基金會”用美國納稅人的錢資助外國政黨(此處指香港反對派)，給那些參與暴力騷亂的人提供培訓，給外國政客付工資，帶他們見蓬佩奧。它應對持續的抗議及“美國政府想要推翻的國家”負責。

他認為，“美國想要通過這個軟肋打擊中國，他們害怕中國掘起，為此他們不惜斥重金”。

“為進一步幹預打好基礎”

俄媒稱，美國已經通過了所謂“香港人權與民主法案”。該法案宣稱支持香港人的民主追求，但事實上，為美國進一步的制裁和幹預打好了基礎。

俄媒援引專家的話說，這個制裁的目標就是破壞香港，“抗議者”要求的不是民主，他們要求制裁的是自己的城市，但他們沒意識到，制裁意味著經濟上的勒殺。

視頻接著稱，過去30年來，中國加緊完成民眾心目中最緊要的事，例如脫貧、生活舒適，發展現代經濟，美國卻認為受到了“挑戰”。而現在涉港法案已經通過，香港經濟若受風波影響而停滯，香港的未來會岌岌可危。

“今日俄羅斯”的視頻發布後，獲得不少微博網友轉發，有網友表示，“多謝發出公正之音的國際媒體”。

拉

人權法都通過咗就嚟兩星期，依家先背後有“華盛頓身影”，啱啱訓醒？

共產國際縮返入牆來就算 做咩害人

cyka blyat

三大極權國
中國 俄羅斯 北韓

海參崴偷邊個

on9俄羅斯，上一輪示威過咗又想洗自己國民腦？

下一輪俄羅斯示威浪朝就嚟，佢顧掂自己先啦

分隊已成立打得

原來黎智英 黃之鋒係大台
咁仲等咩 快啲拉哂佢地啦

華盛頓身影

仲有吸血鬼獵人林肯

5毛出沒注意

俄羅斯 Fake news始祖
強國都係跟佢學野 但又學得差

Putin is sucking my dick Rush B

田間再出華盛頓

5 vs 5 對線
單中 中國 vs 美國
雙上 俄羅斯蒙古 vs 日本台灣
單下 北韓 vs 南韓
打野 巴基斯坦 vs 以色列

Fake news共產大國圍在一起打飛機了

舉支旗就話係背後操縱, 我屋企咪變左聯合國總部？